1. Разобраться в тех изменениях, что я внес. Нажми после этого Ctrl+Shift+Alt+S и изучи менюшку в IntellijIDEA.
2. Сделать так, чтобы всё работало в рамках одного класса.
Объявлять несколько полноценных классов в одном файле - не очень хороший подход.
3. Сделать так, чтобы поиск работал по маске. То есть я могу не помнить точное название файла.
Пусть оно мне найдет все файлы, в названии которых есть тот текст, который я ввел.
4. Убедиться, что не выскакивает ошибок при поиске в системных файлах.
5. Печатать каждый раз путь, который проверяет программа, не нужно. Java скушает кучу оперативной памяти и сама
программа будет работать медленнее. Кстати, узнай, как ограничить программе количество потребляемой памяти в IntellijIDEA.

**********************************************

6. Когда все это будет готово - твоя задача сделать маленький MVC проект,
который будет принимать с вьюшки в браузере данные для поиска и будет возвращать
ответ на экран.Заодно разберешься с JSP и контроллерами.
